祝大家雞年個個有女溝

先送張圖比大家

新年快樂

溝親都係雞

哪有錢.........